是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

狗都唔撚食

依句真

呀b去咗邊？

水印....

極危險 連思覺像也失調......

我打的

好有90年代feel

偷圖